超味魷魚真係世界級

而家d小朋友仲有無人食？
小學到而家出黎做野都仲成日買黎食
紅色最好食 之後到橙色
紅＞橙＞藍

仲有黃色，最辣

識食

紅>藍>橙

橙色辣到仆街

係咁損D辣味

食小朋友？

依家難食左好多啦
又唔夠辣

以前一塊塊唔脆咖
依家脆既

放雪櫃一陣先拎出黎食
好似薯片咁

而家根本唔似魷魚
讀書果陣食硬落去真係軔軔地可以扯下
而家好似薯片咁，咬落去啪一聲就斷

打開佢放隔夜先食
淋身嘅好撚好食

迪布尼都食超味魷魚
我可以同d同學仔晒命了

變脆左之後已經無買

第一次食脆個陣以為係個別問題

到食第二包先知

紅色藍色係脆
但係之前買橙色 係淋淋地

紅色真係最好食

唔好笑 4/10

我唔鐘意佢有時太脆 無咁好食

真 太脆都唔好食

果隻而家好似無再見到有出咁

秦國買過

我小學果陣都食過

認真 紅色我覺得辣d

辣到標汗

食完會好口渴

你邊位呀 學人評分？

以前中學上堂一路食一路飲水，
辣到屌你老母

不過都多得佢，起碼我唔會訓著先，
雖然掛住食都聽唔到書

BTW其實藍橙紅係有咩分別？

辣到pk

試過剪碎撈白飯，幾正

奇雲迪布尼 唔識？

唔同口味黎

唔食得辣既人先會咁

我唔食得辣？你on9?

早排係淘寶入咗十幾包20g

咁你想點

香港有得買點解要大陸訂

脆嗰啲唔好食
食完把口勁臭

個包裝係咪咁嘅樣

諗起都辣到流口水

一包around 7蚊港紙，計埋運費都仲平過香港，你話抵唔抵

紅色真係好撚正
依家啲小朋友應該無食喇

唔係

屌見到個post即刻食返包先

唔係。。。

大包裝果隻？
我係香港買25蚊3大包

真 駁唔到
細個小學有2個半一定拎黎買黎食

邊度

係元朗大橋街市

想問下係邊間舖，大橋近我返工

賣牛豬果邊

間舖係賣零食呢類既野？

係 我都唔記得 果次咁岩係果度買送見到 買左D番去食

去親泰國都買勁多

買左十幾包 唔該晒

要一車一車咁買

臭西味差唔多

8 蚊包咋

差唔多市價

緊係食橙啦屌
一次過隊哂成包之後辣到

唔識食

我覺得藍色幾好食

唔辣唔好食

我個到大包版8蚊

20g 定35g

記得有5g, 20g 同 35g

35g 香港好似少地方賣

總之大包d個隻

食嗰時一定要一次過食，唔可以飲嘢

食完成頭汗

20啦咁應該係

岩岩行hktv望到原來佢都有得買
有無巴打望下依隻算唔算平？